呢套日本片個境係邊度拍？

個背景好靚，想知係邊度